<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Page>
  <Content>
    <Text>
      <p>A Coriolis űrállomásra történő leszállás sosem egyszerű, hacsak
      nincs a hajó felszerelve automatikus leszálló egységgel. A
      Haditengerészet Képzési Kézikönyve a következő megoldásokat és
      sorrendet javasolja a leszálláshoz.</p>
      <p>Keresd meg a Coriolis űrállomást és közelítsd meg. Az űrállomások
      bejárata mindig a bolygó felé néz. Repülj az állomás közelébe, majd
      tovább a bolygó felé (folyamatosan figyelve a bolygó felszíntől való
      magasságot). Egy félfordulat után a hajó már a bejárat felé néz majd.</p>
      <p>A leszállás utolsó pillanataiban [b]egészen lassú sebességgel[/b]
      közelíts. A hibás leszállás végzetes lehet, de lehet, hogy az alagút
      falához érés még megúszható a pajzsok, esetleg a rakomány elvesztésével.
      Kézi irányítással a Kobra forgását össze kell hangolni az űrállomás
      forgásával (lásd az ábrákat). A bejárati alagút, amennyire csak
      lehetséges, vízszintes legyen.</p>
      <p>Ha a leszállás sikeres, a bejárat védőmezőjén keresztül lehet
      haladni, a kikötés már automatikusan történik.</p>
      <p>A leszállási protokoll, a bolygó körüli pályákra vonatkozó előírások
      és még számos anyag elérhető a [i]Szövetségi Bolygó Hivatal[/i]
      kiadásában megjelent [i]Galaktikus Együttműködés Pályarendszerek
      Űrszabályzatában.[/i]</p>
      <p>[b]A leszállás gyakorlása erősen ajánlott, még mielőtt
      hiperugrással útnak indulnál egy másik bolygó felé.[/b]</p>
    </Text>
    <Image name="docking_1">
      <Text>
        Gyorsíts a Lave bolygó felé, majd lassíts és állj meg. Végül fordulj
        az állomás felé.
      </Text>
    </Image>
    <Image name="docking_2">
      <Text>
        Állítsd az állomást magad elé és lassan, a legvégén pedig egészen
        lassan, közelítsd meg. Ha az állomás kikerülne a &apos;helyes&apos;
        forgásból, igazíts úgy a hajó forgásán, hogy a bejárati alagút
        vízszintes legyen.
      </Text>
    </Image>
    <Image name="docking_3">
      <Text>
        Lassú sebességgel még az is túlélhető, ha a hajó hozzáér
        az alagút falához, bár a pajzsok megsérülnek majd.
      </Text>
    </Image>
  </Content>
</Page>