<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Page>
  <Content>
    <Text>
	  <p>Az űrállomás elhagyása után a bolygó feletti alacsony repülési
	  pályára kerülsz, közepes repülési sebességgel. A hiperugrás
      célbolygójának beállítása előtt ne felejtsd el a sebességét nullára
      csökkenteni.</p>
	  <p>Repülés közben négy különböző nézet között válthatsz, beállítástól
      függően, a radar megfelelő részére való koppintással vagy az ujjad
      radaron való jobbról balra húzásával.</p>
	  <InlineImage name="in_flight_buttons"/>
	  <p>Az [pb]1[/bp] jelű gombra koppintva a fedélzeti számítógéphez
      válthatsz. A jobb oldali navigációs sáv segítségével a galaxis vagy a
      környék bolygóinak megjelenítésével beállíthatod a hiperugrás
      célbolygóját. Vigyázat: ne feledd, hogy a Kobra közben repül.</p>
	  <p>Ha beállítottad az aktuális üzemanyag szint szerint elérhető bolygók
      közül az egyiket a hiperugrás célbolygójának, megjelenik a [pb]2[/bp]
      jelű gomb. Ha rákoppintasz, a visszaszámlálás után a hiperhajtómű
      beindul. A visszaszámlálás alatt újra rákoppintva a folyamat
      megszakítható.</p>
	  <p>A hipertéren való áthaladás után egy új naprendszerbe érkezel, egy
      bizonyos távolságra a célbolygótól, a Galaktikus Együttműködés által
      a repülési törvényben meghatározott szabályoknak megfelelően.</p>
	  <p>Még a legbiztonságosabb naprendszerekben is leselkedhetnek ránk
      előre nem látható veszélyek, ezért erősen javasolt, hogy a lehető
      leggyorsabban próbálj meg eljutni az űrállomás által védett biztonsági
      zónába. Ehhez növeld a repülési sebességet a maximumra. Ekkor elérhetővé
      válik a gyorsító rakéta ([pb]3[/bp]), ami azonban csak akkor működik, ha
      nincs interferencia, vagyis a közvetlen közelben nincs másik hajó, bolygó
      vagy csillag, ellenkező esetben az eszköz automatikusan kikapcsol.</p>
	  <p>A Kobra belső időgyorsító eszköze ([pb]4[/bp]) viszont még olyan
      esetben is használható, ha a közelben baráti hajók vannak. Hatására
      lelassul az agyműködés, ezért úgy tűnik, hogy az idő sokkal gyorsabban
      telik. A biztonsági zónán belül tilos a használata, mert korábban ez
      több hajószerencsétlenséghez és a Getius körüli űrállomás 3187-es
      megsemmisüléséhez is vezetett. Ellenséges hajók érkezésekor az időgyorsító
      automatikusan kikapcsol.</p>
	  <p>Mihelyt a hajó számítógépe fogja a legközelebbi űrállomás jeladójának
      jeleit, átkapcsolja az iránytűt az űrállomás követésére, az eddigi
      célbolygó követő módról. A Kobra űrállomás biztonsági zónájába érkezésekor
      megjelenik az ezt jelző [bp]S[/pb] betű és ez mindaddig látható is
      marad, amíg a zónán belül van. Ilyenkor az űrállomás védelmi rendszerei
      már a hajót is védik.</p>
    </Text>
    <Image name="views">
      <Text>
        A radar kölönböző részeire koppintva válthatod a nézetet. Nézhetsz
        jobbra, hátra, balra és ismét előre a radar megfelelő részére való
        koppintással vagy az ujjad radaron való vízszintes húzásával, az
        testreszabható irányítási beállítástól függően.
      </Text>
    </Image>
  </Content>
</Page>