<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Page>
  <Content>
	<Text>
	  <p>A Kobra Mk. III-at elsősorban kereskedelmi hajónak tervezték, de
	  egyesíti a kiváló harcászati képességeket és manőverezhetőséget a
	  kereskedéshez fontos nagy (20 tonnás) raktérrel. Gyűjtő egységgel
	  felszerelve képes az űrben lebegő törmelékek, konténerek, sziklák
	  felvételére, ill. a raktérből konténerek kidobására.</p>
         <p>A legtöbb űrállomáson nagyon egyszerű a kereskedési folyamat, ami
	  gyors forgalmat tesz lehetővé az áruk és a hajók között. A behozatali
	  és kiviteli díjak - amik egyes világokon magasak is lehetnek -
	  automatikusan hozzáadódnak vagy levonódnak, az árak már ezek
	  figyelembe vételével vannak feltüntetve. A Kobrában használt
	  automatikus kereskedő rendszer nem teszi lehetővé egyedi kereskedelmi
	  ügyletek megkötését.</p>
	  <p>Vannak értékesebb idegen tárgyak, amikkel kereskedni lehet.
	  Ez szerepel ugyan a lenti termékek felsorolásában, de ezekre a
	  kereskedőknek egyedileg kell üzletet kötniük.</p>
	  <p>Dokkolás után közvetlen kapcsolat épül fel a CorCom kereskedelmi
	  rendszerrel, ami kérésre megmutatja a megvásárolható alap
	  kereskedelmi termékek listáját.</p>
	  <p>A rabszolgákat a galaktikus kereskedelemben tonnában mérik. Ez
	  kissé különösnek tűnhet, de ebben benne van a hibernációt fenntartó
	  rendszer is, ami életben tartja őket az űrutazások során. A
	  rabszolga-kereskedelmet a Galaktikus Kormány egyszer majdnem
	  felszámolta, de most újra visszatérőben van, a Galaktikus Rendőri
	  Erők minden erőfeszítése ellenére.</p>
	  <table>,[pb]Áru[/bp],[pb]Leírás[/bp],[r][pb]Átlagár (Cr)[/bp],[pb]Egység[/bp];
		,Élelmiszer,Egyszerű bio termékek[c] lásd lejjebb,4.8,tonna;
		,Textíliák,Feldolgozatlan szövetek,7.1,tonna;
		,Radioaktív,Ércek és melléktermékek,22.8,tonna;
		*,Rabszolgák,Általában emberek,14.7,tonna;
		,Alkohol,A földönkívüli növényvilág egzotikus szeszes italai,28.6,tonna;
		,Luxuscikkek,Parfümök[c] fűszerek[c] kávé,91.3,tonna;
		*,Narkotikumok,Dohánytermékek[c] Arcturan óriásfű,161.1,tonna;
		,Számítógépek,Intelligens gépek,83.1,tonna;
		,Gépek,Gyári és mezőgazdasági gépek,56.9,tonna;
		,Fémek,Ipari fémek,38.7,tonna;
		*,Fegyverek,Kis-kaliberű kézifegyverek[c] oldalfegyverek[c] stb.,83.0,tonna;
		,Prémek,Prémek[c] bőrök[c] Millennium Wompom szőrme,69.4,tonna;
		,Ásványok,Finomítatlan kőzet nyomelemekkel,8.7,kg;
		,Arany,,38.5,kg;
		,Platina,,71.4,kg;
		,Drágakövek,Drágakövek[c] ékszerek,19.4,g;
		,Idegen áruk,Műtárgyak[c] fegyverek[c] stb.,44.7,tonna;
		,Orvosi felszerelések,Tabletták[c] kenőcsök[c] fecskendők[c] stb.,96.5,tonna;
	  </table>
	  <p>* Ezek az áruk a Galaktikus Kormányzat szerint illegálisak, így
	  ezekkel kockázatos a kereskedés.</p>
	</Text>
  </Content>
</Page>